涼宮春日聲優Sos團近照

老啦

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!